屌你老母，我忍唔住啲耶撚啦，我又要唱聖誕歌

耶穌剝褲 耶穌休褲 耶穌好大抽
耶穌屌你 耶穌屌佢 耶穌屌大家

平安夜 見到你呀爺
揸住碌嘢 向天發射

耶穌娶老婆 耶穌娶妾侍
耶穌爭我三千蚊好似仲未還
利疊利 利疊利 三千變六皮

聖誕老人終身監禁騎住鹿仔去殺人

好波，仲有無

邊間教會呀

聖誕老人終身監禁 騎住鹿仔去殺人 見到靚女 剝衫剝褲 見到老婆 剝底褲

細個聽返嚟，我都唔知

蒸糕bells 蒸糕bells 蒸糕鵝the way